[求救]monitor閃閃閃

Palit GTX1060
Asus VP228H
駁HDMI用緊 geforce378.49 Driver
各位巴打幫幫手fix
唔該哂

丟左去買個新